記者指出：警員在吉梗帶走頭盔等多種裝備！

有頭盔伸縮棍？

2名男子被捕 帶上豬籠 #AM7158 PTUB4/3 估計為桔梗負責人
Source: 娛賓

有頭盔有咩問題

老屈？

出邊嗰個post嗰個喺度討論嗰件垃圾5毛

嘥晒我D時間去爬文

旺角桔梗2位老闆被捕
物證有西瓜刀 + 彈彈
可能關攻擊性武器事

餐廳唔俾有西瓜刀

可能只係黃店裝飾 , 而家有紅官配合，一啲好平常嘅野都會告得入